何栢良稱若提早封區效果更好，梁子超建議擴大強檢範圍，袁國勇今早視察麗港城感染情況

港大感染及傳染病中心總監何栢良在本台節目《千禧年代》表示，在區域內發現的陽性個案比例偏高，認為封區行動是有需要，但時機上做得比較慢，如果提早做，效果更好。

呼吸系統專科醫生梁子超認為，按確診個案分析，今次封區的行動，成本效益與普通的強檢一樣，未能發揮作用，建議擴大強檢範圍，已能截斷部分傳播鏈。

3隻醫官禽獸

袁國勇 許樹昌 何栢良 梁卓偉

梁子超 張竹君 徐德義 陳勁松

幾時封太古城？

連登仔：死熱狗